［情緒勒索］ 大家有冇試過類似情況

我有個朋友，佢家庭背景有啲複雜，搞到佢情緒好有問題。
因為咁我會嘗試體諒佢，就到就會就，儘量都順佢意，等佢冇家庭溫暖都可能係我身上得到啲愛。
但係佢就得寸進尺，咩脾氣都發晒落我度，要我受氣。仲會有事鍾無艷無事夏迎春，一有咩問題就搵我拆掂，冇事就同佢睇大學朋友圍威喂，但係喺佢地大學同學面前又唔會表現自己啲性格，係對住我先會態度差
但係諗翻轉頭好似係我遷就得佢太多，依家寵壞晒個女咁，自己攞黎衰
唉，好想佢長大啊

push

Push

咪撚理佢
等佢知道唔係老奉要幫佢錫佢
如果咁都唔醒覺
就唔好繼續同呢啲咁嘅人做朋友
盞辛苦谷氣

你仔黎？

等佢冇家庭溫暖都可能係我身上得到啲愛

係你自己一相情願咁諗姐
可能佢只係當你兵

絲 一開頭set account set做仔姐

我地兩個做咗best friends超過六年喇
中學識到依家
都一直忍咗咁耐

佢好理直氣壯
我都唔知可以點
Post晒ig story鬧鬼我

以前有個朋友都係咁，小學一年級識玩到大
細個果時都算，但到左我地全部都已經廿幾歲果時就發現得佢一個係冇大到，仲係好似細路咁任性
冇事果時就群埋啲陪佢食煙飲酒既mk frd，出事果時就又係我幫

最後因為佢生日果日我地出晒黎同佢慶祝，不過冇當佢世界中心咁全晚擺晒焦點喺佢到嬲晒我地，尤其我同佢最frd，佢就喺晒朋友屋企人面前瘋狂數我
不過除左佢自己之外，個個都記得由細到大我都好幫佢，所以個個都幫我講說話，冇人陪佢一齊數，佢就越黎越嬲，我都同時對呢個人心淡晒，冇氣再理佢

幾年後佢終於話想同我地幾個contact返，但已經冇人想理佢，唔駛再就佢我根本就覺得甩左難

但咁多年友情你會捨得由佢？
我今次唔氹佢就係想佢反省下自己
因為得我同佢另一個best friend會就佢
如果佢咁樣態度出去真係自己找死
我又唔想睇住佢死

淨係想佢反省下自己有咩錯
依家佢成隻蠻牛咁 唉

因為心淡只係要一下

十幾年黎乜都幫佢就佢，佢同啲mk frd玩出事就搵我，最早果次我自己都得13歲都係咁硬住頭皮幫，到佢考會考時佢連學都係睇心情返，但又話想合格，我又同佢補習，原來對佢黎講乜都係理所當然，佢係完全冇記住

對佢黎講生日冇買蛋糕熄燈圍住佢黎慶祝就罪大惡極(但其實我地個圈子不嬲都係咁樣求其食餐飯，即係佢自己對我地其實都係咁)，大大聲咁逐個人搵黎數我。我真係攰，點解我要咁辛苦

以前我都唔忍心由得佢，但原來只係寵壞左佢